耐不耐重溫的當年金口獎參賽者近況，會不會成為香港版的56up?

BBC在2013年推出了紀錄片56up, 選擇了14個不同階層的孩子進行跟蹤拍攝，每七年記錄一次，從7歲開始，14歲，21歲，28歲，35歲，42歲，49歲，一直到去56歲.
看看社會階級是很否難以逾越。

十年前因YouTube 及social media剛剛興起，主辦單位借YouTube 將參賽者示範片段上傳，以達到宣傳比賽的目的。當年金囗獎的參賽者因而「一炮而紅」，近況更久不久就被更新.

這些記錄，將來極有可能變港版56up，變成一個代表一個大時代的記憶。

其大家不如一起將這些參賽者近況有系統整理更新，好為一個時代做見證